有冇巴打一丁友係日本

Sorry 講漏左，係東京

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

想做鍍膜
巴打睇tg